今日平安夜祝各位毒撚同feminist年年有今日merry christmas

我同條女剛剛食完西餐
現在返屋企愛愛
merry christmas